但這天收到 黨中央的一封信 信裡面說肺炎已帶走他～

強國的他 不可以再歸家

遙遠的他

（更新名單）【twitter繼續要人！】（外國議員怒插中共人權問題；新疆機密名單外洩

幫手入去 rt + like + reply

lm

望向她 卻聽到她說
不要口罩 縱使分隔
火化不會害怕

食過野味 刺身 會奶野奶野奶到地球病發吧
又過關 搭春節高鐵將隻將隻細菌感染 所有 中國人喇

唔柒願理 聽黨會上天家
習近平說 快回去上班啦

讓晚風輕輕吹送了落霞
我已習慣每個傍晚去想她
在遠方的她此刻可知道
這段情在我心始終記掛

食過野味 刺身
會奶野奶野奶到地球病發吧
又過關
搭春節高鐵將隻將隻細菌感染
所有 中國人喇

唔柒願理 聽黨會上天家
習近平說 快回去上班啦
遙遠的她 彷彿借風聲跟我話
熱情若無變 那管它滄桑變化

但這天收到 黨中央的一封信
信裡面說肺炎已帶走他
但覺得空虛的心彷彿已僵化
過去事像炮彈心中爆炸
在這半山
這天我悲痛悲痛不已在胡亂說話
夜雨中 似聽到她說
不要相約 縱使分隔
相愛不會害怕
人無覓處 心聲有否偏差
正是讓這愛 試出真與假
遙遠的她 彷彿借風聲跟我話
熱情若無變 那管它滄桑變化

強國的他 不可以再歸家
我在夢裡卻始終祇有她
遙遠的她 可知我心中的說話
熱情並無變 那管它滄桑變化

讓晚風輕輕吹送了落霞
我已習慣每個傍晚去想她
在遠方的她此刻可知道
這段情在我心始終記掛

食過野味 刺身
會奶野奶野奶到地球病發吧
又過關
搭春節高鐵將隻將隻細菌感染
所有 中國人喇

唔柒願理 聽黨會上天家
習近平說 快回去上班啦
遙遠的她 彷彿借風聲跟我話
疫情若無變 那管它滄桑變化

但這天收到 黨中央的一封信
信裡面說肺炎已帶走他
但覺得空虛的心彷彿已僵化
過去事像炮彈心中爆炸
在這半山
這天我悲痛悲痛不已在胡亂說話
夜雨中 似聽到她說
不要相約 縱使分隔
相愛不會害怕
人無覓處 心聲有否偏差
正是讓這愛 試出真與假
遙遠的她 彷彿借風聲跟我話
疫情若無變 那管它滄桑變化

強國的他 不可以再歸家
我在夢裡卻始終祇有她
遙遠的她 可知我心中的說話
疫情並無變 那管它滄桑變化

推到有全首